[
	{
		"time": 6,
		"question": "¿Cómo se dice 'the face' en español?",
		"answer": 0,
		"0": "La Cara",
		"1": "La Boca",
		"2": "La Mano",
		"3": "El Brazo"
	},
	{
		"time": 6,
		"question": "¿Qué significa 'los ojos' en inglés?",
		"answer": 1,
		"0": "The Nose",
		"1": "The Eyes",
		"2": "The Ears",
		"3": "The Face"
	},
	{
		"time": 6,
		"question": "¿Cómo se dice 'the ears' en español?",
		"answer": 2,
		"0": "La Boca",
		"1": "La Cara",
		"2": "Las Orejas",
		"3": "La Nariz"
	},
	{
		"time": 6,
		"question": "¿Qué significa 'la nariz' en inglés?",
		"answer": 3,
		"0": "The Mouth",
		"1": "The Face",
		"2": "The Head",
		"3": "The Nose"
	},
	{
		"time": 6,
		"question": "¿Cómo se dice 'the mouth' en español?",
		"answer": 3,
		"0": "La Mano",
		"1": "El Hombro",
		"2": "La Cabeza",
		"3": "La Boca"
	},
	{
		"time": 6,
		"question": "¿Qué significa 'la cabeza' en inglés?",
		"answer": 0,
		"0": "The Head",
		"1": "The Arm",
		"2": "The Neck",
		"3": "The Back"
	},
	{
		"time": 6,
		"question": "¿Cómo se dice 'the neck' en español?",
		"answer": 1,
		"0": "El Brazo",
		"1": "El Cuello",
		"2": "La Espalda",
		"3": "La Cadera"
	},
	{
		"time": 6,
		"question": "¿Qué significa 'la espalda' en inglés?",
		"answer": 2,
		"0": "The Foot",
		"1": "The Shoulder",
		"2": "The Back",
		"3": "The Wrist"
	},
	{
		"time": 6,
		"question": "¿Cómo se dice 'the arm' en español?",
		"answer": 3,
		"0": "El Pie",
		"1": "La Mano",
		"2": "La Pierna",
		"3": "El Brazo"
	},
	{
		"time": 6,
		"question": "¿Qué significa 'la mano' en inglés?",
		"answer": 1,
		"0": "The Foot",
		"1": "The Hand",
		"2": "The Wrist",
		"3": "The Knee"
	},
	{
		"time": 6,
		"question": "¿Cómo se dice 'the wrist' en español?",
		"answer": 2,
		"0": "La Pierna",
		"1": "El Hombro",
		"2": "La Muñeca",
		"3": "El Brazo"
	},
	{
		"time": 6,
		"question": "¿Qué significa 'el hombro' en inglés?",
		"answer": 3,
		"0": "The Ankle",
		"1": "The Knee",
		"2": "The Hip",
		"3": "The Shoulder"
	},
	{
		"time": 6,
		"question": "¿Cómo se dice 'the hip' en español?",
		"answer": 1,
		"0": "La Rodilla",
		"1": "La Cadera",
		"2": "El Tobillo",
		"3": "El Pie"
	},
	{
		"time": 6,
		"question": "¿Qué significa 'la pierna' en inglés?",
		"answer": 1,
		"0": "The Hand",
		"1": "The Leg",
		"2": "The Arm",
		"3": "The Head"
	},
	{
		"time": 6,
		"question": "¿Cómo se dice 'the knee' en español?",
		"answer": 0,
		"0": "La Rodilla",
		"1": "El Tobillo",
		"2": "La Cadera",
		"3": "La Mano"
	},
	{
		"time": 6,
		"question": "¿Qué significa 'el tobillo' en inglés?",
		"answer": 2,
		"0": "The Wrist",
		"1": "The Foot",
		"2": "The Ankle",
		"3": "The Leg"
	},
	{
		"time": 6,
		"question": "¿Cómo se dice 'the foot' en español?",
		"answer": 1,
		"0": "La Mano",
		"1": "El Pie",
		"2": "El Tobillo",
		"3": "La Cadera"
	},
	{
		"time": 6,
		"question": "¿Qué significa 'los dedos' en inglés?",
		"answer": 0,
		"0": "The Fingers/Toes",
		"1": "The Arms",
		"2": "The Legs",
		"3": "The Shoulders"
	}
]
